GTA5 RP 【光復鎮】SERVER

GTA RP係一個GTA中角色扮演MODE
你需要用不停同其他人交流當然佢地都係真人而且佢都扮演緊佢既角色
入面你可以做唔同既職業 非白名單 【各種生產系職業】
講到尾周圍都RP SER點解揀呢個 我地主收香港玩家入去唔洗講普通話
我地主張高度RP 只要你夠RP犯左罪只要你肯同個警察吹兩嘴話唔定佢會放你
呢到唔洗怕窮 又有車尾箱 你一口氣可以走好大量既貨物 有心玩跑車靚車唔洗課金都有
呢到行【手槍制】唔會有重型武器(有重型武器就日日世界大戰)
車行大把靚車跑車你買 努力工作一樣買得哂
呢到【無黑幫】職業因為人人都可以係黑幫 有捉人既道具你就有人捉人打劫等等
當然唔係個個都想做生產業 想做犯法野 打劫做毒品 同警察玩下【你追我躲】
光復鎮大把活動你玩【定期有活動贏活動車 呢期就做緊AE86 P1】有心玩就換到
呢到有風險既工作自然有相應既回報所以各位好好努力
講咁多打機最怕咩? LAG機 斷SER 以往大把SER比人DDOS 會死SER
會死機大把問題 呢到行IP制你要提供IP同STEAM 64位先入到SER
你一DDOS我地 我就BAN 落埋樓同你備案 所以唔洗煩驚比人D
講咁多無謂行動最實際
附上discord連結:
Five M GAME IP:
🎉歡迎各位加入GTA RP伺服器 【光復鎮】🎊

☀️目前香港/台灣人都歡迎 🥳

🇭🇰光復鎮宗旨 🇭🇰 (沒有絕對的輸或贏 只要你夠RP一切刑罰都有商有量👍)

設有🎉四大職業🎉 👮‍♂️ 警察/🚑 醫護/

🛠修車(獨有改車服務)/🚗車行(特許經營車店)

🚗車輛都設有(車尾箱)及可負載☀️200樣物品🍞🥤🍕

🎉所以即使身處非白名單職業🐔🐟 ，

只要有心亦可以快速成為富翁💰！

"你更可以於車店購買非白名單專用工作車輛負重500樣物品"

🏴‍☠️這裡並沒有設黑幫 ，但人人卻有黑幫的技能😈 意味著你可以自行組成地下的黑幫😈。

(即使你身上有其他職業) (視乎情況未來會否增設)

🎉光復鎮設有🚗兼職🏍給予白名單及非白名單額外💰

🏁設有賽道 秋名山/紐柏林賽道🏁

💀💊😈三項毒品/高風險/高回報

🔫 多項搶劫銀行 / 珠寶店 / 🗡勒索(不設金額上限)⚔️ ⚠️未來更會加入入屋爆竊 🧪合成系統等⚠️

🚗 車輛和💻 遊戲插件將會持續更新.

🎊 為保持玩家新鮮感更會不定期舉辦活動🎁。

⚠️定立"光復鎮黑暗降臨"指定日子可以互相屠殺 🔫

(來喔!)

玩家上線的支持絕對是對伺服器的支持，

目前人數開放為64人。

管理員有心經營

推推推!

推推推推!

64 人咁少？

我想問我係直接用Rockstar Games Launcher 登入玩 唔係用STEAM,但我都有STEAM既咁點入DISCORD一齊玩

想由少做起，希望控制到玩家質素，話晒rp識做戲真係基本

用Five M登入就得，你可以去dc睇一睇

其實64人係爆ser上限 人數有KEEP住加最高可以開到 128
但目前未需要

入SER既流程係
加入DISCORD 打市民申請>批左開TICKET比自己IP(whatismyip)完成後
打開Five M 搵RP server 光復鎮 or 禁 F8 輸入
【connect 】
就入到ser 唔想一開始就擔心無車 直接申請新手獎
即送你30萬 玩埋比特幣活動再送跑車
跟住開始新手上路

推推推

推推推 人愈多愈好玩

有無preview

師兄唔明你要咩WO XD

有無圖,gameplay 睇下改成點？

入黎睇下最快手啦

推推推 推爆佢

我跟住黎做就入到see?

入左DISCORD 申請完批完 FIVEM入SER 搞掂

多唔多人玩

差你一個 就差好多個

推推推 推爆佢
快D入SER

我入咗但未申請

申請左就話我知 直接PM TONY 我教你點玩

Only for PC user?

係AR PC先開到FIVEM

我有興趣
之前玩過samp既argonath rpg
想問下係咪要正版GTA5先玩到?

要有STEAM既GTA 5 就得

我係steam既GTA5

想問下discord係咩黎?
好似whatsapp, wechat咁?

一開波冇錢又冇車,點搞

有新手獎金嫁 跟住玩非白名單就開始搵到錢

FiveM係rockstar同steam既GTA都玩到
唔一定要steam版
不過啲server好易無人
一長就好多小圈子
修車 醫護 呢啲唔係話入就入到既職業
但同時最好搵

去網吧玩唔玩到？
利申屋企住村 wifi麻麻地

我地都好怕小圈子 不過我地會盡量比人自己組隊 ，
有地下小黑幫 你有心唔怕無朋友 前題要有上線姐

網吧未必得
我地行 IP制度 如果你IP無轉 比一次就無問題 如果成日轉我地就會成日幫你SET IP 但可以抵擋 DDOS問題 如果佢係香港人DDOS 我就落樓下備佢案 貼番佢IP STEAM出黎

咁麻煩你地，咁由佢啦

唔洗客氣wo!

推推推推

新手可以做乜

好多非白名單職業 依家警察唔夠有冇興趣黎玩

推推

仲以為係義士RP

- -? 咩事 我地入面做既特色全部都係黃POST黎 你可以入SER望望

多唔多人玩?
之前係戇吉鎮做過警察 不過佢地太過認真 過份模擬現實 搞到好多野都冇得玩

都OK夜晚 20個左右 KEEP住一個多一個之後就有好多個

戇吉鎮做到警察 都唔野小wo

之前玩過five m
但係啲中文字變晒正方框框，想問可以點搞

你重裝左個FIVEM先

入警察學院一個星期係唔中意佢又嚴肅又圍爐 RP個個人都溝逍下先好玩

推

其實Fivem基本上你ON得夠多 呢到都會識到好多人 畢竟活動都多所以你總會同其他人接觸 有白名單職業接觸多D人就更加容易

日頭係咪唔開SER

想入 同問
無mic係咪唔玩得

我覺得rp係咁玩㗎啦 如果你唔夠認真投入 又點叫role play呢

有咪好玩D嫁 有交流嘛

開嫁 開24 不過時段唔同人數都有上有落

所以其實玩RP都會攰

真

但都好老實RP以外你得益既野會多左 畢竟你同緊班比較大既人打機佢地總會教到你好多野

以為執咗笠

= =?冇啊開緊嫁

啱啱買咗gta5可以點加入？

你開GTA ONLINE玩左一陣先
跟住DOWN FIVEM
加入埋我地DISCORD 有教你點登入

入到啦thx

今晚返屋企玩

多謝支持ar !

開唔到線上模式

咁大獲？
我地用FIVEM嫁好似唔關事haha

入左

有得玩?

On9，一入game有條黑警亂開罰單，阻我攞駕照，你玩埋我個份

＝＝？ 如果係真係有咁既事好歡迎你提出去解決
當然你係呢到打得出黎我都希望係真事

真，條友帶面具，類似日本怪物面具無啦啦多咗五張罰單，又強行拉我送我去監獄。我考緊試就用駕警車撞我架車，之後一落車就扣起我，亂出罰單

日本怪物面具= = 我真係咩印象
如果對你留下左陰影我都唔好意思XD
不過下次CAP個圖比我處理，畢竟你係唔係到玩
呢D事都係需要檢討，多謝你既支持

我好似有cap到，我搵搵，有另一個同我一齊新手都比佢捉過上警車

THX 巴打 介唔介意DC PM我 TONY

可能係我

你係唔係打過條光頭佬一開始

F12 cap圖邊到搵返出嚟

咩料玩相認hahaha

我好少用GTA個CAP圖

依個面具

全部都係屈

找不到cap圖

OK幫你處理左佢 你果陣game名係咩 haha

easonho123

DC 名係？

easonho

On9 ser

都係有死黑警?

ON9 SER不如入黎DC同我講下有幾ON9
希望你係入過SER比人ON9過先講呢D說話

係 屌你係咁叫你唔應我

點解我聽唔到

仆街依家係咪玩新手相認 苦主大聯盟 = =

下次收人好啲，隨時佢已經搞走好多人

我覺得真係唔出奇，但畢竟依家警察果邊重組緊 聖誕又多新人加入
各位多多包容

Push

如果你都有受影響 不如直接DC搵我 下面果位師兄我都一齊係DC解決左

當比個機會細佬比個機會大家打機嘛

如果之前從來冇玩過online版
宜家先開始玩 會唔會玩得好辛苦架

是否買佳節特惠中的「Grand Theft Auto V：豪華線上版」(HK$82.15) 已裝配到香港特別造型？

操作可能要D時間 但好快上手都唔洗驚

果個係ONLINE FIVEM係另一樣野黎 佢依家新更新果D野 FIVEM未有呢D插件可以比我更新落去 :(

反修例風波至今持續長達半年，香港人亦因此與持相反意見的中國網民經常在網上唇槍舌劍。最近，就連全球知名的遊戲 Grand Theft Auto V﹝GTA V﹞亦成為了一眾玩家的戰場，香港玩家藉著最近更新檔中所加入的裝備打扮成示威者的外型，與由中國網民所打扮的防暴警察在線上模式互相攻擊，引起全球的玩家關注。

在最新版的 GTA V 的 Diamond Casino Heist 更新檔中，遊戲為玩家增加了更多的衣物選擇，當中包括黃色頭盔以及防毒面具，消息隨即在熱門討論區連登上流傳，有玩家就教導大家如何購買這一套「Glory to Hong Kong」的裝扮，並開始組織隊伍一同進行遊戲，在線上模式內破壞地鐵站以及用汽油彈襲擊警車，另一邊中國玩家就在網上的號召下打扮成防暴警察，並駕駛著水炮車前往與一眾香港玩家展開激戰。
___________________________________________________
看到這網頁介紹

未更到入FIVE M :(

幫通西輕輕一推

輕輕一推

咁要買邊隻

ps4 應該買邊隻版本，收隻黎打大陸狗

圖片中的是PC Online 版

係咪買左呢個就有得入會？我見佢有好多個package 唔知買邊個好

是但買隻開到GAME就得

我地個SER無大陛狗= = 你要打要去開ONLINE先有得打狗

唔知點解次次入你個ser都卡係downloading content果到
入其他ser又冇事

Ps4入唔入到

師兄你係咪未比ip我地
我地行ip制你無比ip我地 我地唔會批你入ser= =

入唔到嫁 ps4 無FIVE M

點樣改過個樣，岩岩入果陣好似禁錯野 同埋睇唔到server啲字，全部變晒正方形格仔

PM 我,我黎幫你啦 TONY字

新手睇完台灣utuber d RP好想試下

uber咁岩缺人你等咩ar你

你睇邊個

RHung 同呀杰

都識野WO 我果陣都有睇呢兩個

幫通西推下

雖然我唔知你是誰 但你叫得我通西應該都唔係壞人 :(

真心，你揾多d人做差佬，個ser先好玩，我覺得

致我唔知你是誰
盡力招緊 依家有D台灣人幫緊手
其實警察有D位都好慘，唔做黑警搵錢又唔快
又要同D犯玩理智 其實佢地都好辛苦 一有咩走私車 打劫就要出動
有時又比人殺無遊戲體驗
身為個SER管理員我都好想招多D警察因為唔夠警察的確好多野都未必做得到，但相反邊個打機唔想開心 邊個想比D犯撚狗
招人的確好需要但門檻太但只會引黎大家唔開心
所以重質我會努力去做
多謝你既意見 ：（

加油加油，一係加d人工比差佬

想做警察 填左申請表幾日都比人無視
我自問份表填得無問題
反而遲填過我既都已經做緊警察

你追下KC或者WIFI

直接PM我 TONY

呢個會 係諗下點整D值勤獎既野

好

平均在線人數幾多

晚上都廿幾個

推下先

夜晚都廿幾，平日日頭都有十個，入黎玩la，好好玩

吊你 究竟你係邊個 /口\

嘻，你唔好估la，我個ac同幾個friend share用架

咁好啦 推推推

琴晚同fd玩 想做咩都唔夠警力

你幾時玩- -
琴日夜晚長期都 5 6個

新手入坑 申請左 , 等緊批

有冇興趣DC搵我 我地咁岩有班新手一齊玩緊 你可以加入埋佢地

DC咩名?

網吧好多都係fix ip吧。

我DC 咪TONY HAHA

所以網吧入真係會麻煩D 不過我地有人係到加就無乜野

通西幫你推

多謝你ar /口\
雖然我都係唔知你是誰

玩開ps4
最近轉左去pc steam
琴晚玩過下呢種server但唔知點解唔太岩玩今晚入你果個試下

多謝你支持

依家先買黎玩會唔會好on9

最ON9係你講到依家都未去買a__a

喺隻GAME度光復 有咩意義？

其實好多方法方式 其實由頭到尾可能都係係到打飛機
自HI自雷咁無必有用 但最少你唔會忘記呢件事入我地SER入面D人都會
會刻睇到呢D字句 話番比自己知道其實呢D野唔係淨係影響其他
而係同你身邊發生既野都好近

黃色遊戲圈，有人課金應該捐錢出去，入面增加多啲香港原素，例如連燶場，黑警暴行之類

呢個理念好正確 課金部份真係要捐 但眼看玩多過課既

可惜我學生，冇錢，台仔可能多啲人課

台仔得一個 = =唔洗啦 有心自然課 我地唔逼人

個SEV通常有幾多人

2 3十人咁

走左2轉可樂比狗周到，收哂d野仲要罰4萬

有冇興趣智取下先A___A

係咪for PC? PS4冇得join?

PC嫁 ps4 無：（

Lm

壞左既人 等你入SER

lm

唔好LM啦直頭入SER LA

24小時SER?

緊係啦 我地行IP添AR

開MIC問問題都冇人理

你係咪肯定開左咪= =

幫推

好滾動

想問下一開始要做啲咩
自問自己真係唔識玩RP

其實睇你單拖入去玩定 幾個FD一齊

單拖就入去識下FD 同人互動下 跟住學哂D基本操作就上路
非白名單賺錢 有得撈偏 唔撈都無所謂

幾個FD就簡單 一開波直接出發非白名單職業賺少少錢先 跟住已經可以玩小黑幫／搶劫／撈毒

再推下，個ser好玩

吊你 我都係唔知你係邊個 :(

收我平d，快d整比我

FK U i know la!

咩IP

過來人俾啲意見未入嘅
在裡面有一班小圈子真係好自私，詳情你入左就會feel到 原來玩咁耐都無用 因為人哋一句就可以收你皮，各種佢哋話咩就咩 包庇 零民主，完全同光復鎮個名相反，反映哂現實社會黑色鏡面，寧願唔玩仲好，跟佢哋規矩玩 然後口頭話改左規矩，直接玩哂，成班唔RP，完全一手遮天咁

支那一樣，我自己唯有唔埋堆

有冇d咩事例？唔好講少少唔講少少la

BTW，有冇係個投訴區度同admin傾下？因為我都見d admin都好肯同我地傾

我再補充返少少，我覺得唔會有個SER都唔係完美既，大家都會有爭執都係好正常，咁點解唔大家拎返件事出黎講呢，咁有結果之後，大家寫返出黎。

如果admin唔記得既，你可以係意見區提下佢架ma

我諗個server係唔唔完美，咁我地點解唔可以一步一步咁完善個server呢

無嫁= = 當佢話以過來人身份黎講其實姐係話都無咩興趣講
由佢啦

等佢講la，打遊戲姐，我諗大家只要肯講，admin都好肯聽既，因為大家都想個ser愈黎愈愈多人玩既

其實本身入面都冇乜香港原素

入唔到ser既

未比IP我地 你係入唔到SERVER 開TICKET比IP我地啦

UM 我諗你去YOUTUBE睇下D GTA RP先

岩岩買左隻GAME 點入去搵你地玩 未玩過 求教學

要裝左FIVEM先 你正常GTA5要解左個序程先

明白 咁我玩完主線搵你?

你入左DC係市民頻道求救下 我地有admin係到

dc係咩 我重玩緊故事

線上模式？依家開緊

係咪要fix左電腦個ip先得?

咩意思 你電腦IPV4係流動?

唔係好識電腦D野, 我見每次開機個ip都唔同, 我見你個ser行ip system所以咁問

都玩得，不過如果係咁就應該要每次開機都比ip admin，不過而家d admin 24小時on duty咁劑，你唔係凌晨3,4點先on的話，應該都即刻有人幫你整

個account會好似新開咁？唔捨得本身有啲車

請到#光復鎮-客戶服務 開啟TICKET 提供你的IP
去到依part唔識搞

本身咩車？

去DC度，有個channel，叫客戶服務，click一下個個信封icon，開會開一個新既私人channel比你同admin展開激烈對話，交你既IP

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

賭場別墅賭錢一輸就斷網刷錢個bug係咪已經失效左

不嬲都無用

邊有得直接用bug= =

推呀

online應該要買咩地產先??
淨係買咗間20幾萬嘅屋開打劫任
我個fd有部裝甲骷髏馬所以我未洗買住

之後要買咩地產???

你玩緊online 我地係玩緊five M= =

入黎玩fivem la，好玩過online好多

推下

有興留名

入黎玩la

俾我買支咪先

好呀

推呀推

想問下有咩車

好多，JDM又有，超跑個d都有，聽講仲一路加緊入去。今日好似又有新車出

five M搵唔到個ser..

入左discord 先la, 個ser ip改左

冇人覆

你申請左做市民未？

入到Discord淨係見到黑幫其餘咩都見唔到🤔🤔

點入ser?

點樣申請?

Dc應該有個文字channel叫市民申請區

Dc應該有個文字channel叫市民申請區，你打返d 資料。之後佢add左你discord身份組，就會見到其他野

入咗dc之後淨係見到黑幫，佢顯示無文字channel

sorry 原來琴日admin熄左唔記得開返，你而家再睇下

推下la，愈黎愈多人玩la

冇街車做乜都行路慘過玩SA教父

你問admin拎左個新手獎勵先la，有成30萬。之後可以買架新手車，都係幾萬蚊已經夠用。用住pruis先

btw你都玩過sa教父？個時玩咩ser?我都好懷念以前既教父ser我以前玩bbtw

玩過bbtw夠哂舊
之後好似玩過有個NFPS定ignite
好似都係同一個ser

haha，入黎玩下，而家d mod個d靚好多，又講到野，同玩家交流機會大d

唔太想做戲玩唔玩得，職業返工嗰啲冇問題。

可以唔洗做戲架，都係做下野，返下工，之後儲夠錢就買車，如果想打劫就揾幾個人一齊去打銀行，就係咁

想玩 但唔識點整online

裝個fivem落去，你去到邊個step唔識？

如果裝咗mod 玩唔玩到？

你裝左咩mod?我單版都有裝小小車mod，都玩到

呢家個SER 幾人? 我等緊STEAM 特價...好似剛剛做完無咁快做.....

我BBTW NTFS都玩過執完又開開完又執

你係injective?

40個左右，冇特價都好似只係百幾姐...

nonono. 我係7289471

仲記得以前要升爆個find技又有c bug定d bug個d

按鍵精靈洗/find做Cop

yes

呢家STEAM 2百幾 仲有無其他路數~~ 好想玩

睇下G2A幾錢，記得睇下係咪global版，btw真係差咁多錢咩。。。